解放軍在深圳河打J!!

標題黨，sorry

最近4/8，5/8 本是一場普通的反送中活動。
反送中所推行的「五點」我相信大家也知道。
但最近的文宣，遊行現場都有 「光復香港，時代革命」的口號。再加上最近有港獨的文宣，遲鈍的我也感覺到 中國有在 lihkg和遊行中嘗試帶方向。（真普選和港獨是一個對立的概念）
再加上最近開了門的警車，再加上上面的帶方向文宣。中國想把香港帶向「六四」的起始條件，之後把香港戴上「港獨」「造反」「革命」等等的帽子，有了這些理由後，解放軍有足夠的理由鎮壓香港。
可能你說希望解放軍來香港，但上面的理由來香港和反送中一開始想像解放軍來香港的性質不同了。

「港獨」「造反」「革命」的理由來香港是香港人錯了所以解放軍來香港鎮壓。
而反送中運動開始時想像的所以解放軍來香港鎮壓是不同，因反送中而解放軍來香港是中央錯。
兩者是不同的

如果這場反送中輸了，最少我希望是中央的錯做成而不是因為香港的錯。

最後，今天的新聞聽說有法律界8月7日遊行，這些法律界出來是因爲勇武的努力，所以法律界才能出來遊行和法律界的遊行變得有意義。
勇武的各位，我很感謝你們。這段時間好好休息，就給文宣的接力吧。下次不知道大陸或林鄭又出什麼怪招，請你們小心。
最後最後，很感謝你們，請不要再送頭了，be water 。

推

成班後生仔出晒來革命，你話唔想革命
好似係你打J多d
係咪要返去過去要求多次831落閘然後永續和理非示威?

唔知，但以過去情況睇，勇武和和理非不斷交換